KFC幾時先再出惡魔寶盒

突然諗起好想食

堂食冇杯蓋，不了

無飲筒不了

$31.8 抵食

而家出 至少都$36

想佢出番十層果個包